維園拉緊人呀！！！又有狗扮示威者呀

dklmch!!!! 隻手有螢光棒呀

推 維園有狗 手綁螢光棒 冇着制服可以拎槍

自推呀

拎槍呀diuuuuuuuu

推

唔好去維園呀

唔係紅色頭
自己諗咩意思